望與馬些路相聚祖記？C.朗慘被對方「暗寸」

2018-08-15 09:30:36

近日C.朗拿度表示，他從小就有一個心願，那就是穿上祖雲達斯的黑白間條衫。 C.朗拿度還指出：「祖記是一家與眾不同的球會，大家都很特別，都非常友善，這裡像個家庭。球隊的球迷也是如此。我現在很激動，希望球迷快樂」。

加泰羅尼亞的《每日體育報》認為，這是C.朗拿度說給他的老東家聽的。週二在接受採訪時，拉莫斯對C.朗拿度的話做出了評論，皇馬也像個家庭，他不知道C.朗拿度在說什麼。

值得一提的是，與C.朗拿度關係很好的馬些路也疑似回應了C.朗拿度的話，他也提到了家庭這個詞。馬些路表示：「能穿皇馬波衫，捍衛球會會徽是一種榮譽。知道自己是世界上最好球隊的一員，激發了我極大的熱情。我們擁有的這個家庭，會竭盡全力追求勝利，秘密就在於謙虛地工作，尊重所有對手，天天向上。」

談到C.朗拿度的離開，馬些路表示：「C.朗拿度是世界上最好的球員，但我們還有偉大的球員，大家都不錯。（離開）是他自己的問題。」

馬些路還否認了轉會祖雲達斯的傳言：「我們現在面臨歐洲超級盃決賽，我只談決賽。我與皇馬的合約2022年到期，我還會為皇馬踢很多年。」

談到歐洲超級盃，馬些路表示：「能再次為皇馬踢決賽，這是一種榮耀。我們有很強的踢球和獲勝的鬥志。」

過分解讀

where?

有上進心都踢西甲英超
意甲留返黎養老

近日C.朗拿度表示，他從小就有一個心願，那就是穿上祖雲達斯的黑白間條衫。

無諗過丙朗都有講呢D嘢嘅一日

印象中阿朗淨係串 同自大
估唔到有變成擦鞋仔既一日

都唔知個個咁上心做乜,呢啲standard講稿,所有球員轉新球會都係講呢啲廢話咖啦

佢不嬲都咁狗，成日食兩家茶禮

同埋而家意甲就話廢遮
未爆假波之前一直都屈緊機
勁既球星都踢意甲

你估美斯轉會講呢d班賤種皇會開幾多個post追住黎咬丫拿

使唔使數多50年歷史先可以話意甲依家廢

唔撚使估,阿美斯哥哥會轉會先再講啦

等睇美斯去拜仁拎德甲 再去psg拎法甲證明自己